發文揚言殺AV女優紗倉真菜 43歲男遭逮捕

日本男子在《推特》發文揚言要殺害日本AV女優紗倉真菜，遭到警方逮捕。
據《朝日電視台》報導，居無定所、目前無職的的43歲男子矢澤春彦，3日在紗倉真菜的《推特》留言說要殺死她，「雖然是女的也無法原諒」、「把妳殺的半死不活」。隨後男子遭到警方逮捕，不過矢澤春彦否認犯行，日本警視廳將調查矢澤春彦的動機。

處男

三文魚好尊重日本人

日版金鐘仔

側田?

林作做咩想殺人

悶唔悶

尊重

哇。咁嘅樣43歲。63歲都唔止啦

岩岩先想J番佢媚藥果套

把妳j的半死不活

紗倉都殺

睇av都知啦 口就話尊重女優尊重拍攝

你睇d喉奧av真係當人死物咁屌架

收皮啦

日日瘋狂打飛機打到未老先衰

做咩要殺 係都係做性奴啦

跪求番號

條友啲髮線

成個大陸人咁
係唔係中國移民咋

冇可能係日本人

日本都好多呢啲癲佬

無可能 日本人好高質
實係強國人/韓國人